# contribution_graph



## P.S.

данный проект был не доведен до ума и у разработчика возникли неотложные обстоятельства. Прошу прощения за то что отнял у вас время. Успел только добавить html, css, js в результате добавил только визуальную часть никакой логики с серваком и запросами не были проделаны. Можете не тратить свое время.
